《願榮光歸香港》 - 風笛版

不諳音樂嘅小弟編咗《願榮光歸香港》嘅風笛版
由於小弟風笛造詣實在唔高，所以就唔打算獻醜啦
咁小弟就打算放低份譜，等識風笛嘅巴絲改良下同埋演奏出嚟俾大家聽啦

原諒小弟自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

支持！